msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-02-27 14:42+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: quiple\n"
"Language-Team: quiple\n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:221
msgid "2FA Confirmation"
msgstr "2단계 인증"

#: src/components/utils/error-message.tsx:27
msgid "A second authentication factor is required"
msgstr "2단계 인증이 필요합니다"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:851
msgid "A service controlled by <0>{domain}</0>"
msgstr "<0>{domain}</0>(이)가 관리하는 서비스"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:282
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:71
msgid "Already have a code?"
msgstr "이미 코드가 있나요?"

#: src/components/utils/client-name.tsx:46
msgid "An application on your device"
msgstr "기기에 설치된 애플리케이션"

#: src/components/utils/error-message.tsx:87
msgid "An unknown error occurred"
msgstr "알 수 없는 오류가 발생했습니다"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:113
msgid "Another account"
msgstr "다른 계정"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:879
msgid "Any collection"
msgstr "모든 콜렉션"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:821
msgid "Any method"
msgstr "모든 메서드"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:860
msgid "Any service"
msgstr "모든 서비스"

#: src/views/authorize/welcome/welcome-view.tsx:28
#: src/components/utils/scope-description.tsx:458
#: src/components/utils/scope-description.tsx:478
msgid "Authenticate"
msgstr "인증"

#: src/views/authorize/consent/consent-view.tsx:60
#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:105
#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:174
msgid "Authorize"
msgstr "승인"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:79
msgid "Avatar"
msgstr "아바타"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:59
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:132
#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:65
#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:95
#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:99
#: src/components/forms/wizard-card.tsx:93
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-handle-form.tsx:152
msgid "Between {minLength} and {maxLength} characters"
msgstr "{minLength}~{maxLength}자 사이"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:745
msgid "Blob storage"
msgstr "Blob 스토리지"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:836
msgid "Bluesky App services"
msgstr "Bluesky 앱 서비스"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:843
msgid "Bluesky Chat services"
msgstr "Bluesky 대화 서비스"

#. placeholder {0}: consentLabel || <Trans>Authorize</Trans>
#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:173
msgid "By clicking <0>{0}</0>, you will grant this application access to your account in accordance with its <1>terms of service</1> and <2>privacy policy</2>."
msgstr "<0>{0}</0>을 클릭하면 해당 서비스의 <1>서비스 이용약관</1> 및 <2>개인정보 처리방침</2>에 따라 이 애플리케이션에 귀하의 계정 접근 권한을 부여하게 됩니다."

#. placeholder {0}: tosLink ? ( <LinkAnchor className="text-primary underline" link={tosLink}> <Trans>Terms of Service</Trans> </LinkAnchor> ) : ( <Trans>Terms of Service</Trans> )
#. placeholder {1}: ppLink ? ( <LinkAnchor className="text-primary underline" link={ppLink}> <Trans>Privacy Policy</Trans> </LinkAnchor> ) : ( <Trans>Privacy Policy</Trans> )
#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-disclaimer.tsx:30
msgid "By creating an account you agree to the {0} and the {1} of this service."
msgstr "계정을 만들면 {0} 및 {1}에 동의하는 것입니다."

#: src/components/utils/scope-description.tsx:553
msgctxt "RPC lxm"
msgid "Call"
msgstr "호출"

#: src/views/authorize/authorize-view.tsx:151
#: src/views/authorize/welcome/welcome-view.tsx:51
#: src/components/forms/form-card-async.tsx:85
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:434
msgid "Change your <0>@handle</0>"
msgstr "<0>@핸들</0> 변경"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:394
msgid "Chat"
msgstr "대화"

#. placeholder {0}: secondFactor.hint
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:234
msgid "Check your {0} email for a login code and enter it here."
msgstr "{0} 이메일에서 로그인 코드를 확인한 후 여기에 입력하세요."

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-view.tsx:99
msgid "Choose a username"
msgstr "사용자 이름 선택"

#: src/components/utils/error-card.tsx:76
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: src/components/utils/description-card.tsx:74
#: src/components/utils/description-card.tsx:76
msgid "Collapse details"
msgstr "세부 정보 접기"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:713
msgid "Collection"
msgstr "콜렉션"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:139
msgctxt "verb"
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-view.tsx:69
msgid "Confirm your password to continue"
msgstr "계속하려면 비밀번호를 다시 한번 입력하세요"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:225
msgid "Confirmation code"
msgstr "인증 코드"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:714
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: src/views/authorize/welcome/welcome-view.tsx:35
msgid "Create a new account"
msgstr "새 계정 만들기"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-view.tsx:82
msgid "Create Account"
msgstr "계정 만들기"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:599
msgid "Create, update, and delete any public record"
msgstr "모든 공개 레코드를 생성, 갱신, 삭제합니다"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:716
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:109
msgid "Deny access"
msgstr "거부"

#: src/components/utils/error-card.tsx:83
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-account-form.tsx:114
#: src/components/utils/scope-description.tsx:242
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-request-form.tsx:55
#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-request-form.tsx:60
#: src/components/forms/input-email-address.tsx:51
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: src/components/forms/input-new-password.tsx:44
msgid "Enter a password"
msgstr "비밀번호 입력"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:85
msgid "Enter the code you received to reset your password."
msgstr "비밀번호를 재설정하려면 받은 코드를 입력하세요."

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-request-form.tsx:70
msgid "Enter the email you used to create your account. We'll send you a \"reset code\" so you can set a new password."
msgstr "계정을 만들 때 사용한 이메일을 입력하세요. 새 비밀번호를 설정할 수 있도록 ‘재설정 코드’를 전송합니다."

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-request-form.tsx:58
msgid "Enter your email address"
msgstr "이메일 주소 입력"

#: src/components/forms/input-new-password.tsx:45
msgid "Enter your new password"
msgstr "새 비밀번호 입력"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-view.tsx:90
msgid "Enter your password"
msgstr "비밀번호 입력"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-view.tsx:109
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-view.tsx:126
msgid "Enter your username and password"
msgstr "사용자 이름 및 비밀번호 입력"

#: src/views/error/error-view.tsx:27
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-account-form.tsx:102
msgid "example-com-xxxxx-xxxxx"
msgstr "example-com-xxxxx-xxxxx"

#: src/components/utils/description-card.tsx:74
#: src/components/utils/description-card.tsx:76
msgid "Expand details"
msgstr "세부 정보 펼치기"

#: src/components/utils/password-strength-label.tsx:25
msgid "Extra"
msgstr "매우 강력"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:53
msgid "Forgot Password"
msgstr "비밀번호 분실"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:189
msgid "Forgot?"
msgstr "분실"

#. placeholder {0}: account.preferred_username || account.email || account.sub
#: src/views/authorize/consent/consent-view.tsx:45
msgid "Grant access to your <0>{0}</0> account"
msgstr "내 <0>{0}</0> 계정에 대한 접근 권한 부여"

#: src/components/utils/help-card.tsx:32
msgid "Having trouble? <0>Contact support</0>"
msgstr "문제가 있나요? <0>지원팀에 연락하기</0>"

#: src/components/forms/button-toggle-visibility.tsx:34
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: src/components/utils/link-title.tsx:17
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:91
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:146
msgid "Identifier"
msgstr "아이디"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:427
msgid "Identity"
msgstr "신원"

#: src/locales/locale-selector.tsx:46
msgid "Interface language selector"
msgstr "인터페이스 언어 선택기"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-handle-form.tsx:286
msgid "Invalid"
msgstr "사용 불가"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-account-form.tsx:96
#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-account-form.tsx:101
msgid "Invite code"
msgstr "초대 코드"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:55
msgid "Let's get your password reset!"
msgstr "비밀번호를 재설정해 봅시다!"

#: src/views/authorize/authorize-view.tsx:190
msgid "Login complete"
msgstr "로그인 완료"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:107
msgid "Login to account that is not listed"
msgstr "목록에 없는 계정으로 로그인"

#: src/components/layouts/layout-welcome.tsx:50
msgid "Logo"
msgstr "로고"

#: src/components/forms/input-token.tsx:59
msgid "{example}"
msgstr "{example} 형식"

#: src/components/forms/button-toggle-visibility.tsx:34
msgid "Make visible"
msgstr "표시"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:430
msgid "Manage your <0>full identity</0> including your <1>@handle</1>"
msgstr "<1>@핸들</1>을 포함한 내 <0>전체 신원</0> 관리"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:365
msgid "Manage your profile, posts, likes and follows"
msgstr "프로필, 게시물, 좋아요, 팔로우 관리"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:360
msgid "Manage your profile, posts, likes and follows as well as read your private preferences"
msgstr "프로필, 게시물, 좋아요, 팔로우 관리 및 비공개 설정 읽기"

#: src/components/utils/password-strength-label.tsx:33
msgid "Missing"
msgstr "미입력"

#: src/components/utils/password-strength-label.tsx:29
msgid "Moderate"
msgstr "보통"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:84
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-confirm-form.tsx:74
msgid "New password"
msgstr "새 비밀번호"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:60
#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:90
#: src/components/forms/wizard-card.tsx:96
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:119
msgid "Okay"
msgstr "확인"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-handle-form.tsx:157
msgid "Only letters, numbers, and hyphens"
msgstr "영문자, 숫자, 하이픈만 사용할 수 있습니다"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-account-form.tsx:128
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:170
#: src/components/forms/input-password.tsx:53
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: src/components/utils/password-strength-label.tsx:23
msgid "Password strength"
msgstr "비밀번호 강도"

#: src/components/utils/password-strength-meter.tsx:45
msgid "Password strength indicator"
msgstr "비밀번호 강도 표시자"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:106
msgid "Password Updated"
msgstr "비밀번호 변경됨"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:113
msgid "Password updated!"
msgstr "비밀번호를 변경했습니다!"

#: src/components/forms/input-new-password.tsx:46
msgid "Password with at least {MIN_PASSWORD_LENGTH} characters"
msgstr "비밀번호는 {MIN_PASSWORD_LENGTH}자 이상이어야 합니다"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:479
msgid "Perform actions on your behalf"
msgstr "나를 대신하여 작업 수행"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:460
msgid "Perform authenticated actions towards <0>any service</0> on your behalf"
msgstr "귀하를 대신하여 <0>모든 서비스</0>에 대해 인증된 작업을 수행합니다"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:201
msgid "Please verify the domain name of the website before entering your password. Never enter your password on a domain you do not trust."
msgstr "비밀번호를 입력하기 전에 웹사이트의 도메인 이름을 확인해 주세요. 신뢰하지 않는 도메인에는 절대로 비밀번호를 입력하지 마세요."

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-disclaimer.tsx:42
#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-disclaimer.tsx:45
#: src/components/utils/link-title.tsx:18
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 처리방침"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:620
msgid "Publish changes"
msgstr "변경 사항 게시"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:395
msgid "Read and send messages"
msgstr "메시지 읽기 및 보내기"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:245
msgid "Read and update your account's email address"
msgstr "내 계정의 이메일 주소 읽기 및 변경"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:247
msgid "Read your account's email address"
msgstr "내 계정의 이메일 주소 읽기"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:209
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:214
msgid "Remember this account on this device"
msgstr "이 기기에서 이 계정 기억하기"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:598
#: src/components/utils/scope-description.tsx:619
msgid "Repository"
msgstr "저장소"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-confirm-form.tsx:59
msgid "Reset code"
msgstr "재설정 코드"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:82
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:187
msgid "Reset your password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-handle-form.tsx:196
msgid "Select domain"
msgstr "도메인 선택"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-view.tsx:141
msgid "Select from an existing account"
msgstr "기존 계정에서 선택하기"

#: src/views/authorize/welcome/welcome-view.tsx:45
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:141
msgctxt "verb"
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-view.tsx:52
msgctxt "noun"
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#. placeholder {0}: account.name
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:78
msgid "Sign in as {0}"
msgstr "{0}(으)로 로그인"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:64
msgid "Sign in as..."
msgstr "로그인"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-view.tsx:88
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:53
msgid "Sign up"
msgstr "가입"

#: src/components/forms/wizard-card.tsx:106
msgid "Step {currentPosition} of {count}"
msgstr "{count}단계 중 {currentPosition}단계"

#: src/components/utils/password-strength-label.tsx:27
msgid "Strong"
msgstr "강력"

#: src/components/forms/form-card-async.tsx:96
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: src/components/utils/link-title.tsx:20
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:142
msgid "Technical details"
msgstr "기술 세부 정보"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:283
msgid "Temporarily activate or deactivate your account"
msgstr "계정을 일시적으로 활성화 또는 비활성화합니다"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-disclaimer.tsx:34
#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-disclaimer.tsx:37
#: src/components/utils/link-title.tsx:19
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 이용약관"

#: src/components/utils/error-message.tsx:52
msgid "That handle cannot be used"
msgstr "사용할 수 없는 핸들입니다"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:205
msgid "The application is asking for full control over your network identity, meaning that it could <0>permanently break</0>, or even <1>steal</1>, your account. Only grant this permission to applications you really trust."
msgstr "애플리케이션이 귀하의 네트워크 신원에 대한 전체 제어 권한을 요청하고 있습니다. 이는 계정을 <0>영구적으로 손상</0>시키거나 심지어 <1>탈취</1>할 수도 있음을 의미합니다. 반드시 진심으로 신뢰하는 애플리케이션에만 이 권한을 허용하세요."

#: src/components/utils/scope-description.tsx:605
msgid "The application is asking to be able to create, update, and delete <0>any data</0> from your repository."
msgstr "애플리케이션이 귀하의 저장소에 있는 <0>모든 데이터</0>를 생성, 갱신, 삭제할 수 있는 권한을 요청하고 있습니다."

#: src/components/utils/scope-description.tsx:172
#: src/components/utils/scope-description.tsx:485
#: src/components/utils/scope-description.tsx:626
msgid "The application requests the permissions necessary to perform the following actions on your behalf:"
msgstr "애플리케이션이 귀하를 대신하여 다음 작업을 수행하는 데 필요한 권한을 요청합니다:"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:500
msgid "The ATProto network uses an authentication mechanism that allows to uniquely identify users when communicating with external services. This is typically used to retrieve or update data linked to your account, such as feed or moderation content."
msgstr "ATProto 네트워크는 외부 서비스와 통신할 때 사용자를 고유하게 식별할 수 있는 인증 메커니즘을 사용합니다. 이는 주로 피드나 콘텐츠 검토 설정과 같이 귀하의 계정에 연결된 데이터를 가져오거나 업데이트하는 데 사용됩니다."

#: src/components/utils/error-message.tsx:69
msgid "The data you submitted is invalid. Please check the form and try again."
msgstr "제출한 정보가 올바르지 않습니다. 입력 내용을 확인하고 다시 시도해 주세요."

#: src/components/utils/error-message.tsx:43
msgid "The domain name is not allowed"
msgstr "허용되지 않는 도메인 이름입니다"

#: src/components/utils/error-message.tsx:45
msgid "The handle contains inappropriate language"
msgstr "핸들에 부적절한 표현이 포함되어 있습니다"

#: src/components/utils/error-message.tsx:50
msgid "The handle is already in use"
msgstr "이미 사용 중인 핸들입니다"

#: src/components/utils/error-message.tsx:41
msgid "The handle is invalid"
msgstr "잘못된 핸들입니다"

#: src/components/utils/error-message.tsx:35
msgid "The invite code is not valid"
msgstr "잘못된 초대 코드입니다"

#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:147
msgid "This application is requesting the following list of technical permissions, summarized hereafter:"
msgstr "이 애플리케이션이 아래에 요약된 기술적 권한을 요청하고 있습니다:"

#: src/components/utils/error-message.tsx:77
msgid "This authorization request has been denied. Please try again."
msgstr "승인 요청이 거부되었습니다. 다시 시도해 주세요."

#: src/components/utils/error-message.tsx:57
msgid "This email is already used"
msgstr "이미 사용 중인 이메일입니다"

#: src/components/utils/error-message.tsx:48
msgid "This handle is reserved"
msgstr "예약된 핸들입니다"

#: src/components/utils/error-message.tsx:64
msgid "This sign-in session has expired"
msgstr "로그인 세션이 만료되었습니다"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:556
msgctxt "RPC aud"
msgid "Towards"
msgstr "대상"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-handle-form.tsx:166
msgid "Type your desired username"
msgstr "원하는 사용자 이름을 입력하세요"

#: src/components/utils/error-message.tsx:84
msgid "Unexpected server response"
msgstr "예상치 못한 서버 응답입니다"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:715
msgid "Update"
msgstr "갱신"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:748
msgid "Upload files"
msgstr "파일 업로드"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:151
msgid "Username or email address"
msgstr "사용자 이름 또는 이메일 주소"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-handle-form.tsx:281
msgid "Valid"
msgstr "사용 가능"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-view.tsx:140
msgid "Verify you are human"
msgstr "사람이 맞는지 확인"

#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:136
msgid "wants to access your <0/> account"
msgstr "내 <0/> 계정에 대한 접근 권한을 요청합니다"

#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:131
msgid "wants to uniquely identify you through your <0/> account"
msgstr "내 <0/> 계정을 통해 나를 식별하고자 합니다"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:200
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-view.tsx:84
msgid "We're so excited to have you join us!"
msgstr "함께하게 되어 정말 기뻐요!"

#: src/components/utils/password-strength-label.tsx:31
msgid "Weak"
msgstr "취약"

#: src/components/utils/error-message.tsx:31
msgid "Wrong identifier or password"
msgstr "잘못된 아이디 또는 비밀번호입니다"

#: src/views/authorize/authorize-view.tsx:191
msgid "You are being redirected..."
msgstr "페이지 이동 중…"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-handle-form.tsx:247
msgid "You can change this username to any domain name you control after your account is set up."
msgstr "계정 설정을 완료한 후 이 사용자 이름을 내가 소유한 도메인 이름으로 변경할 수 있습니다."

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:116
msgid "You can now sign in with your new password."
msgstr "이제 새로운 비밀번호로 로그인할 수 있습니다."

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-confirm-form.tsx:53
msgid "You will receive an email with a \"reset code\". Enter that code here then enter your new password."
msgstr "‘재설정 코드’가 포함된 이메일을 받게 되면 여기에 해당 코드를 입력한 다음 새 비밀번호를 입력하세요."

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-view.tsx:121
msgid "Your account"
msgstr "내 계정"

#. placeholder {0}: segment.length ? ( <strong className="text-gray-800 dark:text-gray-200"> {preview} </strong> ) : ( <span aria-hidden className="w-24 rounded-md bg-gray-300 p-2 dark:bg-slate-600" /> )
#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-handle-form.tsx:230
msgid "Your full username will be: {0}"
msgstr "내 전체 사용자 이름: {0}"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:108
msgid "Your password has been updated!"
msgstr "비밀번호를 변경했습니다!"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:641
msgid "Your repository contains all the data publicly available on the ATProto network, such as Bluesky posts, likes, and follows. It also contains data created through other apps you've signed into using this account."
msgstr "귀하의 저장소에는 Bluesky의 게시물, 좋아요, 팔로우 등 ATProto 네트워크에 공개된 모든 데이터가 포함되어 있습니다. 또한 이 계정으로 로그인한 다른 앱을 통해 생성된 데이터도 함께 포함됩니다."
